[Uaena] IU 討論區 (3) - 喜歡你...

[永久置頂] IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

******************************************************************************************

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：163cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：Loen Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
非官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)
(Driector Cut)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

其他好歌 / OST 推介

Only I didn't know(나만 몰랐던 이야기)

Bad Day (Encore Concert)

Nagging

Some Day

Rain Drop

성시경,아이유,그대네요

내 손을 잡아 (Hold My Hand)

여자라서

사랑을 믿어요

첫사랑이죠 (First Love)

Fifth Finger (다섯째 손가락)

잊혀진 계절(Forgotten Season)

Beautiful Song

Uaena Song - IU's 4th anniversary gift to fans

豆芽之歌

12월 24일 (D.ear Cover)

SBS 綜藝節目 <拜託爸爸> 主題曲

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2015

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

廣告代言

S-OIL加油站

Mychu糖果

Samsung Galaxy S Hoppin

The Saem Harakake

呼嚕嚕刀切面

Home Plus

Bulgaris CF

Samsung Wave
Ep 1-1

Ep 1-2

Ep 2

Ep 3

Black Sin Cup' Ramen

Lemona CF

le coq sportif

Mexicana

2014 MexicanaCF

CF Making Film

ISOI CF

SBENU E-Line CF
Candy Candy you are my candy

罪大滔天 CF playlist

真露 CF playlist

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

無乜幾可咁快又開新 post...

呢個 post 應該可以慢返落黎啦...

娘娘喜歡你

新POST LM

唉尋日諗住將喜歡你轉做mp3上google drive
之後dl入手機
完來ios唔可以咁做
得片可以

lm

岩先聽zeze 上網搵番歌詞睇
諗起個陣娘娘呢首歌比人鬧到仆街
心都痛鳩埋

留名

歌要經itunes

今晚番去先裝itunes
前排洗左電腦

清者自清。女神嘅處理好厲害。
仲記得個期有巴打話兜唔到。
我話本來就唔係咁嘅人。俾人屈到咁
唔通仲要認？

佢呢隻碟啲歌好中我口味
個陣真係嬲到仆術
好彩身邊啲fd唔會講呢啲新聞
搵日得閒啲抹番乾淨啲碟先
順手睇下隻黑膠

新po留名

新po留左名先
果邊差幾個大家推埋佢

廣東話係界世上最難學
留名

鍾唔鍾意
留個名先

推完....

U巴

你地記唔記得IU扮老師果次係開咩演唱會

留名先
好似係出道週年 fm?

啱啱8周年出道 FM

新po留名，唔知幾時先花心完專一返女_ _呢

你隨時都準備返去架啦...

話說月曆我會再開多一團
上一團無填到表而家又想買既話可以 23 號前填表入數 send email 俾我

快點懲罰我

第一團同第二團個價會唔會差好遠?

唔會啦, 一二團都係同價...

新po留個靚名

娘娘

上次都係你開嫁？某站連運費300幾，其實都係咁上下價？係既我揾你好過啦

請問今次呢個同之前月曆果團係唔係有咩唔同

澳門買唔買得？運費可以另加

上次我淨係幫LIHKG巴絲打訂
今次呢團係我個 fanpage 訂…
其實最後都係我負責，所以呢兩團都係無分別

成本價係幾多… 我知佢都知
佢地戴定頭盔係話預計300內啫
佢地唔敢收三百既，未俾人屌過咩，飯站賣 IG 價

你send email 俾我再同你傾

好今日入數，我既幸福交俾你啦

睇完con之後好想買

買啦仲諗，300賭少陣就儲到，為左娘娘，我願意

唔同既係上一團張 form 可以訂埋其他女團...
今次呢張 form 好專一淨係得娘娘月曆有得訂...

其實三百會有找
食多個麥記餐都仲得呀...

1664來留名

新post留名
mia

要食小十餐m記先買到，不了

仲幾得星期五朝早嘔到七彩，頂住聽

女_ _post長期都係佢開

我都係buddy
冇響果邊留過言，個post太快根本追唔切

大家都咁花心... 太多月曆要買啦...

日本場Live

分享到今晚

佢好花心

比較多csl

利申專一

如果16號場SHOW係講日文咁咪幾好
我好似好自私

但IU 講韓文都好好聽佢係第一個令我覺得韓文原來都可以唔難聽既人

IU係第一個令我覺得外國人講廣東話都咁好聽既人

咁誇張

好專一咁花心下話

早知當初唔學日文啦.DIU

識IU之前我係反韓得好緊要 係IU令我完全改觀

可唔可以叫娘娘講一次勿演懶肉麻勒山小凍撚茶....

你當娘娘係譚姐

話俾娘娘聽呢D 係香港特色黎架嘛...
話時話娘娘咁鍾意食野... 究竟有冇去食返碗三哥...

IU講廣東話不知幾可愛好似小朋友學講野

我靚唔靚啊?

最尾嗰分幾鐘廣東話真係睇一次冧一次....

好似女朋友咁問靚唔靚

果條片
軍糧

譚仔/三哥咁低質唔啱娘娘食

娘娘：小籠包

真係好Sweet啊.睇住娘娘感動既樣真係感動埋一份

有聲既...

無睇con 要買個月曆彌補下

好認同,上年果場我覺得還可以,
但呢場真係真心感覺得感動

你個名...

睇到娘娘唱到咁好心痛.但係真係好感動
好掛住娘娘.最後唱下唱下唱到娘娘真係出黎 真係喊出黎
完全係意想不到

但睇住佢唱得好辛苦，心都痛埋

娘娘
我又好掛住你 想成日見

🤤

想成日見
好唔好聽？

多謝

話說娘娘出show個張應援紙係咩意思

叫我地舉個張？
好似係過我地會陪住你一齊成長
其實我唔記得

果粒燈無開過

整爛左...

你講個隻核突膠戒指？
一開左個膠袋就包番埋
痴立立嘅

今次娘娘港con有冇邊首歌係連韓場都好少唱架

見到已經擺咗落櫈底... 睇都無睇過...
唔好阻住我坐...

Somedays?

掛左係公司枱頭唔比同事訓

韓場今次好似有唱

Rain drop 應該都算少

raindrop好似上兩年都有唱？

14 有 上年好似冇

update

上年有... 有個巴打上台唱咗兩句...

自吞一打

對唔住巴打

想聽zeze

zeze上年有無唱？

上年 showcase 臨尾好似唱左兩唱

其實上年 showcase 個時間差到無朋友...
CB 前先黎開新歌實唔使唱...
除咗囍帖街之外...
都係繼續唱舊歌再玩遊戲... 結果就係無新意...

今年算有進步呀. 成個氣氛正好多, 又有live band, 特效.
如果可以成班uaena 集中一齊應援就最好 娘娘實開心死

真係再買 十二個月唔同藝人或者團都得

今次有唱埋囍帖街，聽左囍帖街當上年有去

港場要做到集中應援難過登天

聽完Live版三段，唔想再用耳機聽good day

換耳機啦

正式con同showcase完全係兩回事

原本都還好，換左條銅渡金線聽bass放棄左高音。第三段濛左真係接受唔到，其他歌又冇事wor，小小變化玩死人

想問有無得重温反今次演唱會
好嬲 點解我要考final

一齊搞應援？ 無問題...
唔該每張飛加多廿蚊先

you and i 個度真係好正睇番
I E U jang jo da
多謝

加完又點
起碼30%路人 10%內部飛木頭人 40%好似我呢啲音飯。
真係識每首主打應援既得返小數uaena，要以一敵百先得

娘娘話過佢最鍾意依句應援

某站表示唔尾多廿蚊無錢搞應援

咁岩既我都好鐘意呢首歌

個陣中學做倉
手機淨係入左
you and i
good day
secret
not like this
mia黎過日晨
呢幾首對我好有義意

其實首站可以有幾多錢，咪又係得幾丁友admin，搞集資個時，平時按like班友有幾何會比錢。

我諗全世界首站都一樣。個面諗住齊心合力搞個好好睇睇既應援比...，點知一合作就出哂事

話就話十幾站合作，但係到一齊開會果陣就會發覺各懷鬼胎
嗱，利申先，我唔係話某站…
只係近排有份參與某女團遲d既應援有感而發…

各懷鬼胎.....個個都係為私利

有意見提出個時又唔敢講驚hurt到對方，
又成日驚籌唔到錢個合作最終點算..
冇經濟能力就開站做admin，出事既時候包唔到底救命。
驚死要做好多野咁，又成日揸流攤
講真，搞應援都係自己搞好。
高登大把金主肯付出，唔洗靠人

IU BB

想成日見

其實係有好多小學雞求其開個 IG update 下嘢就話自己開咗個站
到真係要出錢出力做應援就揸晒流攤收晒皮
錢又出唔到，嘢又做唔到，但係又要囉頭彩！ 玩我咩！

我禁過excel都有4雞野架今次，印多張應援歌紙唔難瓜

知唔知頂帽咩牌子？

留個靜名

mia

我靚唔靚呀

開唔海審？

想買

鐘唔鐘意呀?

I E U jang jo da 呢句點解話

好似係 IU 真不錯

我靚唔靚呀？
多謝

對唔住啲音係我鳩拼出黎
差唔多意思啦
IU真棒 真不錯咁上下

唔該哂

嘩，4雞野咁多，一個站？

新貼留名

其實點讀 我都學下 下次用

I E U讚鋤打 咁上下
番屋企搵應援link比你
可能第一頁都有

話說娘娘用廣東話講野段片有冇得睇番 真係好正

同句歌詞差唔多

好多段架喎
年年都有

咩耳機要咁厚聲

Dancers要多d

條線

真係好難

依段? 成分幾鐘真係好西利

娘娘經過細雨帶風濕透黃昏的街道

每晚夜裡自我獨行 隨處蕩 多冰冷

願你此刻可會知 是我衷心的說聲

跟住帶著小餐枱沙發雪櫃及兩份紅茶

溫馨的光境不過借出到期拿回嗎

請放下手裡那鎖匙 好嗎

我靚唔靚呀 鐘唔鐘意呀

新po留名 多謝

啲圖汁好曬啦, 鐘意既可以比個打包檔你地

要呀要呀

要打包呀

我都要呀

唔該巴打，現場睇個陣真係好warm

打包

求打包

打包please

辛苦晒巴打執相

可惜你去唔到台場...

打包呀

娘娘 中間又講多謝

btw 個dancer

IU cham joda

Ka ming出品，必屬佳品

睇番韓場D韓仔真係用聲帶去應援 我地下次要再努力呀

娘娘既應援出晒名難記... 仲要係韓文...
唔係韓場既話唔會多人嗌啦

韓場個氣氛真係差好遠
下次有韓場一定會去

我靚唔靚呀😯？

好想成日見

唔知有冇巴打已經SHARE左, 係YOUTUBE見到

聽聽下shoes
睇埋歌詞
到底佢用既係咪英文黎
dorothy bbalabam bbadam
madam animato allegro
accent

好萌

係呀, 仲係啲音樂 terms

放工搵下點解先又

其實d應援係邊個諗出嚟

淨係知 allegro 係意大利文，解快板。因為 Eason 有首歌叫 allegro opus 3.3am

順便一拜chat-shire 成隻碟都係IU填詞

如果你講主打入面邊個位講D 咩應援, 咁就係官方出既

唔只填詞... 其實娘娘係成隻碟既製作人

所以柳A烈講過佢唔止係一個歌手，仲係個藝術家

真係好難 我睇左幾日應援都唔係100%記得曬

藝術家表示出碟要慢功出細貨...
CB?? 再等下先啦

才女

藝術家性格

年頭會唔會 CB 到
想成日見

心血來潮咪諗下CB囉，打歌咁辛苦不了

娘娘唱歌係為興趣架咋... 悶悶地咪出隻單曲派下糧囉...

1theK channel up左條IU TV

求其出首單曲都夠擾亂成個音源榜

韓場花絮

想問下，兩丁你係唔係已經收左高登個邊
300蚊個3隻碟啦？

高登id係 熊貓粉長腿U

IU TV出左韓場,香港場一係冇一係會同台場一齊出

個花絮睇到韓場有握手仔同上2樓
這些機會

未必既，上年個 showcase 都有IUTV
今次話晒都係第一次海外正式 con
唔會連片都無呀嘛

係

sad，唔該巴打

sorry uaena巴打
我就係無upload入數紙個個

唔知有冇記錯....
娘娘港con時話本來冇打算唱Red Shoes....
呢首都算係主打歌又唔太舊....
點解佢唔唱呢

娘娘心諗仲有大把貨，未必一定要唱呢首

唔緊要，好少事黎啫

會唔會係隻舞太難跳 ?

係喎，娘娘乜都好，就係跳舞差咗 d

IU早期都講過自己舞蹈節奏感唔好
可能red shoes對比佢所有歌所需要既能體都更嚴格
同埋今次跳red shoes係去到encore既時段
娘娘跳完都喘哂氣咁講多謝
真係好好

每次睇娘娘跳 red shoes都怕佢跌親
尤其係loop "Da xi" 嗰段

其實呢隻舞幾好睇
一開始有個機關台 之後比佢地玩爛左
之後有條片係轉住身黎換左條裙
唔知有無記錯歌
btw有無試過跌就唔記得 但係高爭鞋跳舞真係好危險

但偏偏我最鍾意就係跳到 "Da xi" 嗰段

我最鐘意 oh my pink shoes oh my 個度開始

換裙係年尾歌遙祭

短裙變長裙

係咪淨係玩過一次
係街睇唔到片
其實韓仔真係好有諗頭
有機關既櫈
跳跳下舞換左條裙
仲要夾到首歌

你要？ 返到屋企又知有兩隻一樣 仲要有幾張

咩碟

排個靚隊

少年你太年輕了, 娘娘先有咋

淨計舞台設計都好勁啦
你諗下今次娘娘個舞台
全cg bg 再加project mapping
加埋lighting design 真係好貴
我唔係淨係話娘娘一個人既表演
而係對韓國既演藝文化事業作出致敬
利申 做緊呢行

咁又係

不過娘娘d舞台都特別用心

shoes
every end of the day
you and I
喜歡你
呢幾首既cg真係靚到我嘩左出黎
好想去個幾間公司學野

Vol 3 - Modern Times
You & I (Japanese Ver.) x2
Good Days (Japanese Ver.)

多左既

有無圖可以睇
唔識分

hold modern time比我先，另兩隻等你圖
同埋點賣？

諗起「英雄豪傑」IU 份兔仔唱 Good Day 又係咁跌

我手上有既

想要you and I
請問點賣？

巴打你有我冇果兩樣四寶
而我有你冇果兩樣
應該係

最近碌IG睇番 原來自己以前有問過價 但果陣唔識野無要到 呢個價

依家值幾錢

IU我正係得23個隻
AOA我齊哂

黑膠

根據上個post 宜家g媽賣1000蚊港紙

30??

細佬岩岩今日買左兩隻
另家兄有隻23

咁誇張 ，下面嗰隻 有兩隻 一隻朋友送，一隻自己買。

requested

原本一隻娘娘嘅碟都冇
上年去首爾旅行
將用剩嘅 won 一次過買晒咁多隻

我唔係差real 個隻咩
搵唔到上裝又好貴
有啲舊碟又搵唔到

成班大神
我得一隻chat shire

右上係poster?
好似係靜雞雞係香港影

係！一疊有12張poster同1張sticker

右下
MT special 親簽版

係....嗰隻個價 = 其他果堆加埋

好想要右上

啱啱睇左陣Cindy

咁多位巴打, 娘娘帶住打包檔黎留名, 我靚唔靚呀 多謝

打包檔

Ka Ming 巴打

我靚唔靚呀

好靚

多謝巴打

Thanks Ka Ming 巴打

暫時有既

有多2隻

屌想要

我都想要你個d
買返黎幾錢

細碟咪平 其他幾百幾百咁去
個陣學生哥真係捱窮捱去買
啲細碟好難搵番呀

唔該巴打

你要 good day同you&i？

都好呀

幾年前，乜都唔識 淨係知係iu所以買埋呢隻野返o黎，點知日本野o黎

點聯絡你

email? gundam615917@gmail.com

不過幾錢我都唔知

兩丁我要modern time
email:cheukcheukv3v@gmail.com

搵懵佬搵我啦

你唔係有我LOL咩

左上長方形果個咩黎

保溫水杯
個韓國老闆見我買剩幾百won夾硬塞埋嚟叫我買埋佢

巴打我都要you and I

我都貼哂全部先

係咪官方周邊黎？未見過

黑膠poster

好毒丫...我得金磚被比下去

唔追post差啲miss左改名

帶你入kpop坑竟然棄飯我本命團，對你真係好失望

搵我做媒人都得既

唔需要你了

咁我走囉

好想要隻modern times

乜出面真無得買啦咩
個陣親簽無得買
買舊磚補數

放工去信和睇下先
之前好似唔見有

有冇人知道二手real limited edition開左封出面賣幾錢?

我有隻親簽加金磚

我之前成日去cd warehouse搏下
隻lf都係個度搵 信和大多都好似日本野咁

都無得買啦而家

嗌大聲啲呀

我靚唔靚啊

巴打你有我可以收

我都想要

我好奇想知幾錢

信和三間都有，可以去格下價
利申，琴日去完睇過

係咪special edition ?

上年暑假係外國網搵到1600。
amazon jp依家二手都賣到2000-2500
好似係。

係兩丁貼出黎個隻
因為我仲未識分曬d碟

如果唔係搵兩丁個隻就無，得一款Modern Time賣
另外真係唔好去hmv買，食水好深

唔係等救命既話娘娘四寶應該都唔會割愛出售啦...

四寶除左 last fantasy limited edition 仲有咩

所謂四寶
real special
last fantasy speical
modern times epilogue
花書籤LP

real limited edition
花書簽 黑膠
親簽金磚

親簽金磚係咩玩法

之前real一手二手買左。二手放返俾巴打們

real真係搵唔番啦
就差呢隻

金磗應該無出親簽版喎
親簽嗰隻只係 MT special
嗰陣時隻親簽多到無人要....

sorry又記錯左
親簽同金磚
二揀一
三 二一
唔準諗即刻答

所以我託人係日本買左隻番黎

黑膠 信和有無？

呢個真係唔知 都成一年定兩年
去搏下運氣囉

好後悔當時無買

呢個當時點都買
人生第一隻黑膠

慳返D 時間好過啦... 唔會有架啦...
基本上香港既碟舖你係唔會搵到呢四寶...
想買既話都係上網搵

大家好，第一次响度留言

之前响舊台做咗 cdrom 成年，剛好版主轉咗過來，又睇完個 concert, 不得不的起心干開返個 account...

話說 2015年10月HK show case 前無意中上網見到 IU 既資料，搵吓搵吓不能自拔。。。係 Running man morning song 段片帶我入坑

本身冇聽開Kpop, 經過一年洗禮，而家主力聽IU，好有治癒感

上星期五第一次睇 IU live, 我既心情就好似 IU 講咁 ...

好幸褔:-
第一次睇就可以响香港睇 live con 而唔係 show case; 幫版主買$1480飛而位不算太差；有驚喜既 songs (小丑，someday, raindrop, mia); Friday 加長大合唱版本而且唱返原key; 有字幕-完全唔懂韓文既我，忽然覺得同 IU 好近咁...

好感動:-
親眼見真人同埋聽現場唱，係睇youtube唔能夠取代既, 唯一可取代既係下次既live ; 親身聽三段高音，既感動但卻於心不忍；應援片 - 眼泛淚光既 IU，作為飯的我也為她驕傲；三次encore - 外國歌手响HK 開show 多數滾水淥腳，兩個半鐘比起本地二三線歌手還耐吧；廣東話 - 全界最難學得好既語言，加上誠意爆燈既“喜歡你“, 我們還能有什麼要求呢~

我相信將來 IU 一定會再來，因為，佢係守承諾既人！

一齊入坑吧打
小丑首歌係正既
基本上今次除左無secret之外
鐘意既歌好多都唱左
btw我靚唔靚
好唔好聽

我都信係，一年一次都冇所謂

歡迎呀
得閒多D 上黎吹下水啦

btw... 我發覺娘娘喺香港越黎越多人識啦...

當年睇星仔同娘娘集rm落左坑
咁啱去韓國就入左real同20歲的春天

上年囍帖街一炮而紅

會多d 留言架喇，身邊冇人熟IU, 但有個好熟既朋友聽開akb nmb 果 d 都比我叫咗去睇上星期五果場，仲肯比千五添

而家仲搵唔搵到 Nagging 同 can u hear me 隻碟呢？

多人識巴打們又會難買左飛。我地好需要u巴

半年前cd warehouse見過cab you hear me

信和有 hear me

多左好多傳媒做宣傳

好需要u巴+1

nagging 我真係冇見過

買飛到時再算啦好嗎

我都好鐘意聽secret，我成日上youtube回味

我想聽 a dreamer 得韓場有唱

成日答lift同屋企無人都唱
但係sportify無呢首

娘娘都有一直陪住我返工放工
想成日見

我第一首燒cd落車聽既 U 歌就係 a dreamer, 韓場有唱好羡慕，但估港飯應該冇乜人識。其實港場someday 之前段片臨尾有講佢鍾意 dreaming, 我仲以為會唱添..

首首都識咁滯
youtube有首好正
娘娘係電台唱
오늘헤어졌어요
唱得好有feel

娘娘啲cover 真係世界級

nagging我都想搵

4寶係咪一定要上網搵

上網寄好怕麻煩

大家一齊回味下

無錯，娘娘下年再黎先算啦
其實如果大家唔係太介意位既問題...
我再搞團飛又有乜所謂

嘮叨呢隻係宣傳碟黎...
淘寶有個賣開娘娘嘢既飯佢有...
一千人仔睇下你地有冇興趣啦...

其實娘娘有好多 side tracks 都好正...
始終一個 con 時間有限... 好難揀...
除非有一日係開一場淨係唱 side tracks 既 con 啦...
真係會即刻狗衝....

我稔我知你講邊個

因為係得佢一個專賣娘娘嘢

基本上所有既專輯佢都有

淘寶好怕

講開IU d 歌, 以下係我頭20位既賣飛佛，其實都有唔少係 side track：
Voicemail (韓／日）
Beautiful dancer
Pierrot smiles at us
Nagging
Not spring love or cherry blossoms
Friday
You & I / Good day 韓+日
The shower
Leon
Shoes
Wall paper pattern
Red shoes
Mia
Someday
My old story
Your meaning
Knee
Raindrop
Merry X'mas
Lonely room
Wisdom teeth

仲有Cover:
I'm officially missing you
Almost
Say you love me
Slow jam (live with 太陽)
Gee
I need a boy

咁呢個娘娘飯又唔會呃9人既...
我都有搵佢買過嘢...

我鍾意12月24 首 cover

放工我都打出黎

有無link黎睇下

老實講 娘娘d日文歌其實好正 呢隻碟既歌 + follow the moon 都好正 我一開始係聽娘娘既日文歌入kpop坑 (雖然係聽日文版good day )

娘娘唱咩都好高質

但係而家好似放棄晒日本市場轉戰強國...
說好的日文大碟...

可唔可以去少啲強國

一齊分享吓

tell me what is on your mind個首幾好聽
個mv都好正

出廣東大碟仲好啦, 唱廣東歌堅正

有排佢背

咁多首 cover 夠出隻中文 EP

唔好話一年一次 一年十次都制啦

有排佢背[/quote]

娘娘國語粒粒字都準 睇黎出國語蝶機會大啲

娘娘國語粒粒字都準 睇黎出國語蝶機會大啲[/quote]

出國語就慘 好少聽普通話歌

曾經有半年我拎左娘娘cover隻 im officially missing u做ringtone

依家我ringtone係every end of the day
雖然長期震機

iphone懶得轉

出國語就慘 好少聽普通話歌[/quote]

斑馬斑馬好正

根本無人打比我

斑馬斑馬好正[/quote]
台灣都還好
中國啲歌真係冇聽

話說之前八場中國場我都無留意唱過咩國語歌...

呢首聽落去有加乘
咁啱起zeze件事之後冇耐

呢個version既good day都幾好聽

乜節目來？

成功背後真的唔容易

11年尾既歌謠祭

今年無cb 娘娘年尾又可以抖下唔使出席歌謠祭啦

上年cb 嗰d所謂既爭議真係得啖笑…
多撚謝晒班道德撚

根本就成班都葡撚萄娘娘每次出碟都大賣

夾硬搵野來攻擊，斷章取義，不過對 IU 來講又係一種磨練，令佢抗逆能力再提高

chat-shire成隻碟都好岩我聽
人紅是非多
娘娘唔會計較太多

之前首cover If You 訓教前實聽

正宗既成功非僥幸，出道之前已經經歷左好多挫折 不斷比人拒絕都冇放棄過 仲要果時佢只不過係一個細路女
其實IU 真係一個好犀利既人黎 好值得我地學習

好似參加比賽廿幾次
jyp都唔要佢

佢對自己夢想好堅定
就係佢冇動搖過質疑過自己先會今日今日咁勁咁成功

A dreamer呢首歌係咪IU既心聲

又講吓我喜歡 IU 既原因...

把聲好好聽，令人好舒服，既可溫柔又能性感，高音亦有爆發力；感情表達到位，自然，不浮誇，而且歌聲好有穿透力，觸動人心。

樣子... 坦白講唔係靚到嘩嘩聲果種 （勿插），唔會第一眼就被吸引住，而係越來越順眼果隻，好襟睇，果種靚係由裏面靚出來...

性格堅強，夠堅持..

更重要係品格修養... 從 IU 既舞台表演，到綜藝，電視訪問等節目，你可以看到 IU 對待所有人和fans，都係由心而出，不造作，心地好，愛護朋友 （仁娜，秀智，智妍等等），守承諾，响呢個年代，加上韓國呢個娛圈大染缸，仍能夠不需用緋聞是非賣弄情色，而只專注音樂及以個人實力去感動知音人都能咁出色又衝出自己國家既一人女團，除 IU 外，我實在搵唔到另外一人。

係韓國樂壇黎講真係好難揾到

好彩無入 JYP
入咗就唔會有而家既娘娘

IU真係好堅強
練習生個段時期好辛苦架
同智妍互相幫助
有仁娜姐姐睇住

唯一一個會入曬所有歌既album

認同巴打講既嘢
所以娘娘真係值得紅架
雖然我成日話佢退咗休唔使做…
但係背後娘娘係好努力做咗好多嘢架

Agger
IU令我對韓文歌改觀, 原來韓文都可以禁好聽.
雖然唔係首首歌都聽得明, 但係娘娘唱得好有意境, 好似成幅畫出左黎咁 尤其係CHAT-SHIRE依隻碟, 歌詞好靚, 故事
總之娘娘就係韓國樂壇清泉

我既頭20 排名不分先後
shoes
secret
hey rock ver.
zeze 오늘헤어졌어요
twenty three
23
the shower
knee
glasses
you and i
good day
mia
小丑
meaning of you
bad day
raindrop
every end of the day
leon
嘮叨
modern times
bouns bad day
啫係想講 得二十個位唔夠擺

同意

我就入曬成隻Real
好鍾意lee隻曲風

隻隻都入哂
係modern times入面有呀叔個首少聽啲 成日飛

我既世界得IU

我入齊IU全部碟， 連n年前既電台翻唱都有好多

唔好喺度扮專一喎

其實紅字既韓國樂壇仲有好多歌手
不過太少海外傳媒報導

你好似調轉左黎講

我近排都開始愈聽愈多 crush, 臉紅的思春期，真係好多都好正。
IU 最難得係又睇得又唱得， 有人氣又有實力。明明可以靠青春可愛搵食，佢偏係要用音樂黎說服你

Mia好正, 但係我鍾意live個版本, 娘娘幾時出個concert live cd呀
我靚唔靚呀 好唔好聽呀

呢個真 真係因為佢而對韓文歌改觀

IU唱得有小小保留
不過IU好識得用自己把聲翻唱而有IU既味道
同埋會唱好多風格唔同既歌
eg: Real+,Last Fantasy, CHAT-SHIRE

唔同風格竟然唔講modern times
最多變化係呢隻覺得

老實講
我好期待佢出Remake album 2

臉紅的思春期真心正
成隻碟都好正
真心聽完演唱會之後，我有諗過如果娘娘請臉紅的思春期做嘉賓一定好正

舊歌可以用佢既感染力黎幫補

之前去追某團CB 咁啱睇過佢地唱 live...
真係幾正...

不過嗰陣時唔知呢隊叫咩名...

靚！！！！！

Remake album 2 呢樣真係有得諗....
娘娘唱舊歌又係好正..

live cd係期望既
想成日見 ？

一心幾用打少左

點解從來唔出 IU live CD 既？

只會越寫越多

出過一隻 得幾首

論聲樂技巧IU 唔算最好， 發聲方法唔夠正宗。但整體都叫平均以上，夠平穩支撐佢既演繹。
最主要係佢本身音樂觸覺好強，情感搭救，演繹豐富，風格多變，聲線運用亦好。就算舊歌佢都翻唱到自己獨有既時代感出黎。
所以佢宜家都唔唱果啲要求高音 爆發力量既歌，轉唱清新抒情+唱作路線好適合佢

依家轉唱靜靜地既歌,舞曲已經夠

其實娘娘唔係一直都想咩都試下咩

高音都好勁, 但下下唱唔襟撈, 太傷聲帶(見到都心疼

唱D靜靜地既抒情歌有排玩

同意，好似首The Shower, heart, etc

老實講。女神把聲已經大不如前。聽返good day前唱歌真係好輕鬆。但係勝在技巧搭救。唔提氣其實聽真d係沙聲。
但亦都係變成有味道。而係chat shire隻碟其實用左好多心機去發展自己新既技巧。好似zeze入面都有幾句。唔識點表達但其實難唱。chat shire係暫時最中意個隻。同埋多變既曲風同嘗試都係突破黎。modern times已經試左好多。我都係覺得抒情岩佢，knee係神作!!

把聲可能因為唱good day同you and I果陣搞到咁，始終兩首歌高音比較多

you and i都還好。三段高音的確先係致命嘅演出用生命去唱歌

KNEE,The Night of the First Breakup,真係會聽到入心入肺

IU 唱功上缺乏既係發聲，共鳴，所以佢唱果種美式爆炸力, Adele 果種歌會好辛苦。

但佢音準，聲線控制力同變化係做得好好。
zeze 相信巴打講緊每句最尾個音向上飄，玩聲果幾句。其實呢個尾音都算係IU其中一個最得意既技巧，3段高音個收尾都有用類似。 呢個亦正正就係佢聲線控制力既表現

重點....

垃圾 $M

我寧願深潛都唔想見到IU入垃圾sm

如果出CD要離開呢間公司不如唔好出

所以要珍惜

好掛住娘娘

所以LOEN對娘娘真係好好
之前簽約都話雙方基於義氣無條件下續約

IU 唔會走啦, 成個LOEN公主咁
上次續約都係佢主動續, 公司果邊更加係求之不得添

同埋佢同公司,同事關係好好. 好似話出道都宜家都冇換過服裝/化妝師果D...

話說我好鍾意娘娘呢段LIVE
一來係child searching for a star
二來係套衫好可愛
2:34開始男聲part娘娘啲眼神同笑容真係
好想成日見娘娘啊

dancer都無換好似
好鐘意睇good day比佢甩開隻手個個男dancer
結婚IU有去祝賀無認錯既話

有轉過, 但好似都係d dancer自己決定出去發展, 包括巴打你講果個細眼男dancer

後尾佢個位比另一個同期已經係度既dancer 代左, 即係大家早幾日concert 先見完果個

原本個dancer正呀 果陣我專登翻睇youtube d live睇佢

喜感哥呀

呢樣真﹐，娘娘真係好長情...
manager, cody 都係由出道用到而家

至於喜感哥好似話係去咗教跳舞先所以無做娘娘 dancer

個靚仔manager oppa 好似都幾出名下

曾經有 fans 送禮物俾manager oppa添

不過而家松鼠oppa 淨係海外先跟娘娘啦
國內都係 hunter oppa 跟返

巴打你無估錯。就係個幾個尾音真係好正。唧上去個下其實係難。好易炒。有幾次女神唱三段都即沙。今次concert叫好左。其實佢根本唔係爆發型

松鼠冇跟啦咩? 咁佢宜家做咩

我之前仲聽過有個叫咩室長, 但一直都唔知咩樣

近期韓國Gallup針對10、20代的民眾，進行了最喜歡的IDOL歌手團體成員調查，快來看看這些排行榜上的偶像歌手也是妳的愛嗎？

20日韓國Gallup發布了日前所作的2016年愛豆受歡迎度TOP20調查結果，資料顯示少女時代成員金太妍以11.8%的支持率成為最受10、20代喜愛的IDOL；歌手IU則以6.6%拿下了二位；第三位則由TWICE成員子瑜以6.3%奪得。

另外，GD、EXO燦烈、Apink鄭恩地、SISTAR孝琳、EXO伯賢、太陽、雪炫也依序出現在排行榜上。

Cr. Laura @ 韓星網 /

好鐘意介紹個陣用巴蕾舞咁上下方式出黎個個

Growing up d歌好正

我鈴聲係心

Pitiful

用心會唔會有電話都唔知咁靜

You know

之前用FRIDAY,成日聽唔到鈴聲

毒撚表示電話唔響...

其實係傳銷電話黎

以前鬧鐘係hey
鈴聲就好似春天愛情櫻花之外

鈴聲應該要SET唔鐘意聽到既聲

鈴聲係mia

而家iphone懶得轉

鈴聲唔係iu，用左幾年懶得轉
反正唔會響
啲垃圾call又比小熊來電block哂
除左老母打來唔會響咁濟

本來想用the shower,但太細聲

依家用緊the shoes, 黎黎黎黎實聽到

kakao 年未party 有娘娘做表演嘉賓…

已贏

好想見…

咁細個台表演都帶晒 dancer 去

一樣
鬧鐘就用lets catch the bus

一睇就知實係唱聖誕歌...

仲有得同娘娘影大合照

娘娘真係超瘦

過埋聖誕娘娘又會深潛 圖都冇張睇

聖誕新年出show 搵真銀
賺完又可以深潛過肥年

過埋台場就真係深潛

有冇人知道娘娘之前既中國巡迴演唱會反應如何?

想佢肥返d

太瘦啦

好似因為拍步步減肥?

終於入到嚟鳥～～～
多謝巴打指點幫忙先；否則真係等到2046都未必返到嚟。

話咁快已經一個禮拜……但聽完港場啲失落都未散……

靜係記得有人掉水樽
不過娘娘好大方, 仲笑笑口

巴打終於過到黎啦

個台上面有水囉…
都唔知做乜要掟水樽

Web版變左咁 有冇巴打知點解決

強國

見前兩版有講開師太唱功，我都有啲感想：硬功唱將 vs 成功音樂人，佢宜家明顯係行第二條路，而講真咁亦係好事。尤其近一年，聽佢，亦有聽些少其他同輩嘅韓國女歌星，我會話沉迷美式diva唱法個害處好大：一來傷聲，二來音樂性/風格會勁貧乏。而之前都見師太好似有次上柳熙烈節目都講過，有前輩提過佢唱歌靠把聲行唔得遠，都係要多元、全面發展好。宜家咁睇，我會話如果佢硬功好（例如去到Ailee咁程度），可能反而重會有「路徑依賴」，成就不及宜家。

至少而家個個唔係淨係提三段高音先

三段高音係驚艷。但始終唔長久。而且女神受咁多前輩指點。學做音樂人唔難。仲要有天份

其實姐係例如周杰倫, 方大同果d咁, 唔係咩硬功唱將, 但有邊個夠膽講佢地冇料#b

雖則IU 係唱作路上都係岩岩開始, 但可以肯定既係佢絕對冇揀錯路.
流行歌手唔係聲樂家/歌劇家, 唔係淨係得唱功一條路, 更加唔係單單唱功了得就可以.

好想佢好似ailee咁上下d選秀節目做下評審
睇下佢毒舌

娘娘已經係個藝術家

Good Day真係所謂Eureka moment……呢種嘢就如「天外飛仙」，超咇絕招嚟。用到嚟開山立派就唔使下下出大絕獅子搏兔，屣氣力～

宇宙巨漿 D 9叫....

個人覺得娘娘把聲真係好好聽, 好溫暖

除左聲好聽, 唱歌技巧都幾好, 唔係下下用個肺爆上去果隻, 而係聽起上黎好舒服既技巧, 音又準, 唔見佢會好似其他歌手咁HANDLE唔到某d位, 感覺佢首首歌都可以掌握到最好

三段高音, 第一次聽真係好驚喜, 好似無咩歌手有咁既超必, 令人好難忘

講真，華語樂壇同韓國樂壇，都有唔少人異常迷戀呢種9叫，真係好唔健康。出去啲鬼頭地方睇下，好多人恥笑呢啲9叫同vocal analysis obsession。

絕對認同, 我都好憎d9叫, 個個都用同一種唱歌方法唔知有咩咁好聽, 聽落又唔夠舒服

娘娘就係勝在唱歌有個人特色, 令人好難忘

reset chrome

得左,唔該巴打

我好怕果種嗌到好似喉嚨lur痰果種聲 唔識形容

聽過一次超必

滿足了

相信呢度個個都聽過三段高音...
大家滿足過咁就好啦...
為咗娘娘把聲著想... 唔好再唱啦...

當有新人入坑。又會要表演。只求女神一年玩一次好啦

係喎...
話說我 send 咗 email 俾你... 你有冇 check 架... 唔該覆覆...

娘娘唔好唔開心啦

未check 依家check

聽左兩次
支持娘娘唱少啲三段

보고싶어

小丑首歌係正既

只要係娘娘把聲

B LO B LO 加加糟加

小丑隻舞好正

三次

agree.. background 片娘娘好靚

邊一幕來架？

上星期五第一次...

睇返韓場 1204 果場三段，唱得好穩定，可算係近幾次live既最好一次，不過尾音加咗 echo effect

宣傳the shower條片

搵到了

請問有冇娘娘 2015年無挑果幾集中字完整版？ YouTube 找不到呢

你要既話我今晚可以share俾你

睇你想唔想dl啦，全集呢度都有10gb

我都想要呀

唔知點解聽娘娘d慢歌果陣覺得好傷感

好呀，謝謝

my old story
bad day
not like this

今晚先 up 上 drive...
email 搵我啦, 唔想喺度放條 link...
iuaenahouse@gmail.com

國民聖誕歌果然唔係流料

歷久不衰呢首歌
年年都上番水
娘娘帶比我地既雪

又想講多次
慢慢做的事
我真係好鍾意呢首歌

ok

Tvn白叔叔個節目
岩岩播完個集新加坡都係用佢
真係好正

跟機OK?

老是常出現...不過最開心真係上禮拜五聽到佢唱呢隻現場。好少有~~

ichart 上到二十幾

想 dl 返既就 email 我啦...
email 內容唔該留埋名話我知你係邊個...
我淨係開心 share 俾呢度既巴絲打架咋...

話說收到個訂月曆email…
但係入數紙係某某站戶口…

點解而家d人可以咁撚on9

可能D人留意連登個post
又以為你係某站打手

可能位人兄兩邊都有幫襯過

btw, 新飯其實幾易誤會, 以為兩個fanpage一樣

筆錢會唔會畀某某站當係"應援基金"袋袋平安架

呢樣真…
上年 showcase 我都有搞應援…
d 人都以為我地係某站既應援…

講開應援…
話說上星期經過會展天橋嗰陣…
有個嬸嬸賣螢光棒…
佢手上竟然拎住我個站上年個手幅
唔係趕時間既話，我會幫襯佢買返支

某站都有開團啦
不過咁世界級 on9 都係第一次見

佢可能溝亂左兩邊enail

email

咁又一個禮拜啦…

呢個時間好似啱啱開場…

你地無反應仲以為你地唔鍾意我

仲有只有我不知道的事

大家開始潛得黎又開始演唱會後遺症

原來你地唔係唔鍾意我

我靚唔靚？
好唔好聽
嗌大聲啲呀

今晚過得開心嗎？
好多謝你哋
我今日好幸福
一直以嚟...我無為香港嘅fans
做過啲咩特別嘢
但你哋喺某一日
成為咗我嘅fans
雖然相隔異地
而我亦只不過係...一個微不足道嘅小人物
但你哋都無忘記我
一直睇住我...安慰我
仲會主動嚟搵我
同埋回應我
真係好多謝你哋啊！
因為呢...你哋呢份心意
我實在無為....你哋做過啲乜嘢
真係好抱歉
雖然喺舞台上咁講....我會怕醜
不過我真係想同大家講
我真係...好鍾意...好鍾意...你哋呀！
多謝你哋！

娘娘點會係小人物....

send 咗 email 俾想要無挑中字嗰幾位巴打
麻煩 check email 睇下收唔收到啦

點解呢一星期好似過左一年咁

娘娘潮文

腦入面彷彿回到一星期前一樣

屌，潮文

娘娘真係有篇潮文架...
話說兩年前第一個 showcase 完咗之後...
有個巴打寫咗篇感想放咗上 post 架...

篇文我好似有留底...

Done....唔該晒U巴

我都想要無挑
係咪send email比你 U巴

收到呀

已send, pls check

有冇人有上次韓場完左娘娘親手打果篇長文既中文翻譯? 我突然想睇番，又揾唔到

感激U巴dl中

你地有無入娘娘個fancafe

又到12.24啦. 緊係要即刻播呢首

娘娘又係 ig 幫人宣傳喇

想入娘娘 fancafe 要過五關斬六將...
被稱為最難入官 cafe 之一...

可唔可以派下糧呀...

我會學識韓文先搞

請問有冇巴打 有呢個節目既高清版可以 SHARE

其實我個人麻麻地小丑隻歌

因為太loop?

過完3關 卡住了

thx brother

佢要核實我身份 要韓國電話

睇返花樣旅行先

我娘娘cafe比人ban左

你做過d咩黎俾人 bam 咗呀？

算啦，還定都唔會去韓國追iu，天價

應該係好耐冇login

其實有咩睇

你可以send你香港身份證俾佢地cs 做實名認證，唔一定要有韓國電話

應該唔會架喎，你唔係做錯d咩大件事佢地都唔會亂咁 bam 人架喎

封email其中一項唔明
- 회원정보에 등록된 로그인 허용 국가: (Country that you have allowed logging in. Click this link to check what is written next to 로그인 허용국가 and copy paste it here)

唔知娘娘聖誕節點過

有無巴打見到台場改全坐位再加抽獎合照機會有興趣追埋台場

想

應該係wor，我login唔到..冇係cafe comment過，唔通我睇錯韓文係記錯ac?

自從上年知道左之後，我每個團既cafe都幾星期入去望下，我有朋友係女朋友既cafe都係，太耐冇login比admin bam左 所以我成日提人定期上下去

U巴係咪去過Iu fs

大約爆隻碟，講大約得啦

娘娘無去過…
上次CB 都只係開咗一場 FS

我去過既都係第一次黎香港嗰個8k簽名會

8k
IU真係唔好追

8k抵

8k係關搞手事啫

呢樣真係好on9… 要喺個垃圾商場買滿8k 先有得簽

掃80隻kpop碟ok?

仲係post到留言既都係高質會員

鐘唔鐘意呀

應該style問題

聖誕快樂

嗰次喺屯門個垃圾商場買咗兩部iphone已經搞掂啦

之後再蝕少少放返出去…
個8k簽名會成本都係千幾左右

有冇日子
早排好似比我刪左

好可愛

好靚

唔知娘娘係到做緊咩

娘娘祝你你你你你你你咁多位巴打平安同聖誕快樂
鐘唔鐘意呀

鍾意！！！

鐘意

鍾意

我好鍾意

大家一齊聽住iu聖誕歌過lonely christmas

唔該u 巴 已dl

鍾意呀
娘娘好靚!!

個腦一路loop住呢句：
For you 늘 자랑하고픈 네 여자친구가 되고만 싶은 걸

點名

來呀

娘娘你這剎那在何方

夠鐘點名

「我有說話未曾講
如何能聯繫上
與你再相伴在旁」

黎明我都好鐘意聽
我九十後
因為4d演唱會鐘意左

唔知娘娘做緊咩

應該同張基河一齊

點名
하얀 눈이 내려올 때면
온 세상이 물들을 때면
눈꽃이 피어나 또 빛이 나
눈이 부신 너처럼
사랑할 수 밖에 없어서

我地班毒撚自己過吧啦

但願娘娘派軍糧

娘娘 : 唔好咁啦你地 雖然無做過啲咩特別嘢

我搵下個日期先

呢幅相充滿潛力...

巴打們 Merry Christmas

lonely christmas 聽住IU啲歌咁過

相中個男dancer係邊個黎，好似都跟娘娘好耐下

娘娘好enjoy

女神d dancer都跟左好耐

毒撚自己一個過,好想成日見娘娘啊啊啊啊啊啊啊啊啊

嗚啊

聽完12月24 就到 Merry Christmas in Advance

娘娘同巴打們聖誕快樂

好多人屌主辦

抽合照 港場乜福利都冇

十人一組既合照其實影唔影都無乜所謂...

係喎,睇漏左,姐係要同D三唔識七嘅人一齊影

話晒今日聖誕節...
原片高清檔 6gb 我會 up 上 drive 開心 share

想要既就 email 問我拎條 link 啦...
至於 email 係咩... 咁就要你追下今個 post 啦...

我寧願係上台拍手都好過十人一齊合照...

講漏咗... email 內記住留名話我知你係邊位...
我只係會 share 俾喺呢個 post 上水既巴絲打...

咁遲先改 換飛仲要益主辦10%，屌下都好應該

email ed

想抽親簽多d

唔好用無挑個 email 黎覆我啦...
send 過個新 email 黎啦...

thanks 巴打, Email'd

各位uaena聖誕快樂

三點幾先黎講聖誕快樂... 一定係去完街 happy 完啦...

Email ed

一定係

聖誕快樂
BTW.我岩岩訓醒

唔屌就有鬼
退票要早十日退
今日先出公告
仲要一開始賣果時賣後面數字先
佢公告一出果時我入去特A仲買到200號

好慘

有冇巴打會去台場睇IU
想托你地買個袋

完整咁睇番次無挑
令我好想知到底娘娘而家係咪真係短髮

今次好似比上次嚴重好多

呢個節目係咪有兩集?

呢個得一集啦

買台灣飛既巴打 手機填咩野 852+香港電話？ 定係是但吹個台灣電話？

花樣旅行有無link

呢個我都想睇

求中字

花樣旅行 20161204 Ep14 振永(B1A4)、IU

娘娘派糧呀.扮聖誕老人

Instagram迎片係仁娜

原來係仁娜 唔怪得唔同聲

IU嚟嫁咩
把聲完全認唔到

悶到落樓下鳩行
啤啤同娘娘嘅ig係噉派糧 好感動

笑死, 岩岩睇晒成集, 又幾好笑

最後黑化埋

同仁娜一齊去就好玩

好似係仁娜黎

唔好好似某站第一個 post 咁認錯啦...
IG 下面段嘢有講係邊個架...
不過某站已經 delete post 再出過 lu...

ig都有好多

Sor太興奮認錯左

娘娘今年過一個好開心既聖誕

有冇人想買喇叭

有無巴打去台場幫手買袋

咩喇叭

又上番第一

Edifier s1000 有源喇叭

跟機

不如飛埋過去睇台場啦
當係 weekend 去台灣玩幾日都好呀

番工無得走

台場

你個名

HEALING CAMP都好好睇

準備挑戰套新劇
有無人SHARE SEED

睇開果個無SEED

31號 SBS 演技大賞娘娘會同李準基一齊行紅地毯

唔通就咁燈大對眼扮下可愛既演技會有獎拎？

有咩提名？

有最佳 couple 嘛

仲以為係最佳女主角

最佳couple...應該都係李敏鎬+全智賢秤先些少啩？

官方FB 換左張十足飯製咁既圖

係喎
似啲飯站整果啲咁

Cr. official.isultoktok IG

根據呢個分豬肉既經驗...
步步實會有獎分到既... 到時咪上台講兩句囉...
之後成晚又咪係齋坐做佈景板...

我唔信 SBS 請得郁娘娘做表演嘉賓呀...

PS 換過D 色再加兩塊菠蘿又可以出新嘢...
真係慳水怪力...

第一次睇

老老實實呢度有冇人鍾意殘酷童話
好似冇乜人鍾意呢首
Real+果首

心情唔靚會聽

you are so beautiful

呢次仲勁啦… 重唱咗幾次

偽長腿

又派糧

傻笑樣

完美

講真話定假話

今晚 SBS 歌謠大戰無娘娘...
唯有 loop 返上年條 live 回味下啦...

공드리 & 무릎

스물셋

製作人個特輯係咪NG

見到太妍出嚟唱11:11,就好想同IU一齊出嚟唱首舒情歌
不過機會應該低過我中六合彩

娘娘Ig扮聖誕老人

係仁娜黎架

中伏

IU加太妍 不過FF下好

都好多年前囉...

佢地frd唔frd

熟就唔會話好熟啦...
普通點頭之交前後輩關係咁啦...

上水抖氣

好sad咁上水

做乜事咁 sad ??

正呀。仲有only i dont know都正

real+ d歌好正

唔記得send email俾u巴

親簽cd 禁好福利

公平咩

唔公平

路過信和見某黑店已經有娘娘月曆賣

好在唔係好大盒，但都有d重

利申… 韓飯開箱相黎
我嗰d 預計應該下星期會到

聽晚前好入埋數send俾我啦

係咪無人可以幫手買台場周邊

唔心急

同問

咁快

好期待

好想要台場d野

垃圾sbs

唔請IU已經係一個罪，食屎啦sbs

放假就要洗錢，都係今日先買到

IU起之前KBS,MBC兩個節目會唔會出現

後

要請得郁娘娘出巡先係一個問題...

唔計娘娘四寶，要齊碟其實唔難

順粹借位屌sbs姐。

Btw 上年好正

對比某垃圾公司出到成個 Pizza 盒咁大既月曆...
娘娘呢盒其實唔大盒...
只係入面有舊木喺度搞到盒嘢幾重下...

巴打加油

一千零一次公演既 스물셋...
上晒神台真係 wfc...

四寶我放棄啦，除非有日做左一萬富翁我就買啦

有排搵呀啲碟

有無諗過係請唔郁

問題有絕版

睇YOUTUBE comment話iu係演唱會講過2017年初會有comeback, 唔知真唔真

係就好

聽住先啦，一日未出 teaser 相一日都唔會信娘娘會CB

希望係真 完埋台灣個演唱會岩架喇

可能無啦啦又有人搵娘娘拍劇...
你知娘娘幾想挑戰演技架啦...
分分鐘接套劇又潛返一年半載...

想見歌手U多過演員U

真。票房毒藥

既係音源流氓，又係票房毒藥

無路可走

音源一隻歌都係收幾蚊雞，
一張票係幾倍

Real+都係得兩首姐

錢對娘娘黎講已經唔重要...
因為佢個戶口係識得自動增值...
拍劇純粹都係為過下戲癮咋...

2017好似話有戲搵左佢同Suzy

佢2個客串咋

終於完sem 上個水

好似仲有雪莉丫嘛

U巴
團購果度多人到做唔切?#

係呀，要提早cut單啦

睇黎依家仲旺場過隔離

有冇人有IU 2014 Melody Forest Camp個歌曲次序

其實啱啱呢次拍《步步驚心》韓版，佢黑仔啫。演技講唔上真係好，但都算OK，反而係套劇個結構累事。角色太多集數唔夠，啲情節根本無得發展成熟，同檔撞正《雲畫》，個對比太明顯，想唔輸都唔得。而實際上《雲畫》完咗，佢哋最尾兩集收視即刻見返雙位數兼贏埋同檔，其實多少都證明毒唔晒嘅...

不過如果師太再拍劇，我都寧願睇返佢做時裝，題材唔好太沉重嗰啲。

師太飯平日唔出聲嘅多，有嘢搞先蒲頭...

步步就係睇到我訓晒覺所以先棄劇...

我好鍾意製作人

雲畫除左豬腳之外唔係太識欣賞
反而覺得步步好睇好多

製作人節奏明快咁多

雖然我唔鍾意秀腎...
但係 Producer 點都好睇過步步既...
步步太過沉重啦...

除左一開始娘娘唱歌果part

至少製作人會睇哂先

講真，連强国原版我都怕怕...官闈多P悲劇，見到都彈開~

講起，其實我sorta就係睇Producers而入飯...

我睇咗三次

兩套我都睇哂，
製作人每一集都唔同主題，成套劇都好快，娘娘係主題樂園果集真係好慘，印象最深刻
而步步驚心我覺得成個故仔寫得好仔細，慢慢講王子同娘娘關係，娘娘既改變等等，由娘娘死左家姐開始，之後對佢最好既尚宮又因為佢死左( 好似係)，娘娘到最後死都係好專一，成套劇啲感情戲真係做唔錯，仲要期間有娘娘發放笑彈，生日歌果幕，真係好好睇

最後回到現在，娘娘依然專一，仲怪自己掉低四王子喺果個時代孤獨生活

劇情唔差嫁,話說話N個王子
但IU佔戲份好重,成日出黎,唔驚悶
雖然黎黎去去都係果個樣

我可以

以為步步好好睇，聽你地講到

都係唔睇啦，時間寶貴

堆ost都高質

23

有無link/seed
想挑戰

千尋啦

步步啲ost都好高質

可惜就係無師太本人唱...又太妍又李遐怡又白雅言又達文西，偏偏無佢本人。

係喎
個ost陣容好強但偏偏娘娘本人係歌手就冇份唱
學u巴話齋，應該請唔郁

娘娘表示拍劇已經好辛苦, 仲要佢唱埋OST ? 俾佢抖下啦

俾娘娘唱埋玩晒啦

btw想娘娘cb多過拍劇

見到娘娘就得了

娘娘ig up 相, 等我仲以為會派糧

要去人地 IG 先會見到娘娘架....

其他歌手今晚唔係歌謠大戰就係去演藝大賞...
係娘娘咁 happy 走去同朋友食飯...

呢d未識享受人生
btw娘娘ig果個人係邊個黎

姜漢娜
步步驚心：麗 飾演 皇甫妍華

佢兩個而家好 frd 底咁, 成日出黎食飯

多個fd好呀 平時娘娘得自己一個實好悶

Twenty-three

想睇娘娘要捕住其他人既ig

話說上次見巴打話信禾有娘娘隻modern times special edition，放工即刻狗衝去睇，
結果碟就有，poster 就冇
心諗點可能買碟冇poster 嫁
結果條氣唔順，係ebay貴少少買左隻連poster 既
估唔到一星期就送到黎屋企
雖然係好耐之前既碟，但我覺得娘娘最靚既時候就係modern times 果陣
想分享俾各位巴打，一齊開心下

另外一張Poster 都好靚

Poster 原來有兩個款嫁
想儲哂

「KBS歌謠大戰？MBC演藝大賞？咩嚟0架？食得0架？」

娘娘表示無嘢係重要得過開飯...

鍾意呢張普通版送既 poster 多D

poster 通常都係啱啱開賣嗰一排先會送
而家先買返舊碟好多時都唔會送架啦

蓮花公主打過IU

仲要大大力

聽日娘娘會唔會拎獎

唔知聽日娘娘去邊

行紅地毯囉

娘娘肯出席行下紅地毯已經好難得架啦...
不過唔知會唔會坐成晚做佈景板啫...

賭廿蚊 娘娘坐個陣一定諗緊好肚餓食得飯未

應該都會有豬肉獎既

娘娘：要食飯，不了

諗起佢英雄豪傑果陣 個口半開個樣
呢排睇番 佢真係好叻

個陣好得意

娘娘表示食飯大過個獎

個獎都唔食得

娘娘表示獎呢d 嘢拎唔拎都無所謂啦

人地上節目係想多鏡頭
佢係想食野

娘娘視鏡頭如無物

我都想我追既既星有娘娘1%可以享受下

新團有排捱...

只可以話娘娘出道果陣兩三年競爭冇依家咁大

solo player都唔大咩

諗番起娘娘喺無挑歌謠祭原本好堅持作抒情歌
但聽到老爹話唱抒情歌會連慶功宴都無得去時先識緊張個樣

有野食>>>>>>>>>>>anything

輕輕鬆鬆又走去做演唱會嘉賓

竟然搵娘娘做嘉賓

邊個黎

其實kpop冇一刻競爭係唔大
只係娘娘當時天時地利人和夾得好
Nagging拍住大伯唱起左個勢
之後就即刻Good day三段高音

你一聽就知

可以靜了

好熟但唔知乜水

又話想成日見

娘娘表示要忙住同朋友食飯

天國的雞批。首歌好似叫想你。
歌手好似叫金範秀？
ps太中意首歌。一路打一路回憶首歌同人名

再食埋 You and I 繼續上

話說之前搵 IU 合唱個個YOON HYUN SANG係咪紅唔起, 見佢無新歌
每次睇親 When would it be 個 MV 都覺得佢慘咁, 好同情佢

講競爭程度，其實以團嚟計佢出道嗰期超難打...少時+WG+KARA，惡過老虎。而佢第一隻歌炒粉之後公司唔放棄，只係即時轉風格頂得住，簡直係奇跡。

而真正爆紅嗰下，就真係Good Day+You & I夠catchy之餘，又食到女歌手solo個真空期(BOA同李孝利開始老／「成熟」)，新生代女solo啱啱好有個位畀佢入，而且風格方面搶到先機 (青春，飯層面廣)，咁就天時地利人和齊晒之下得米。

不過U巴提起佢飯嗰團又係慘啲...最劇烈嘅界別直接競爭 (Big 4咁情況，慘在係入咗EY個位 )，公司優勢又反而變成劣勢，認真難搞。

垃圾 $M 表示三線團繼續放養啦
搵到既錢拎黎捧師弟好過啦...

睇嚟會步師姐團f(x)後塵

好彩早幾日趕到下晝過數

今晚娘娘會唔會唔去

娘娘會去行 SBS 演技大賞紅地毯

好難先請得佢郁架...

有禮服IU睇

到未到未

打IU嘅女人
cr IUmushimushi

終於有得見下娘娘

笑死我。打iu嘅朋友

睇到都覺得凍....

IU始終都係長髮靚

睇完步步驚心留名
其實套野又唔算好差嘅...
到後段都幾好睇
但到最後都未記得哂所有王子的名和樣

娘娘露背

冇見一排娘娘又瘦左

行完紅地毯係未可以收工去食飯啦....

161231 2016 SAF 연기대상 레드카펫 (SBS DRAMA AWARDS REDCARPET) 아이유컷

放開個女仔！

IU

太少布

比人睇蝕曬

21秒娘娘差啲仆親

竟然拎咗 best couple...

要娘娘出巡果然係要俾返D 甜頭佢先得...

粗卡

解樹 四王子

BEST COUPLE賞：《浪漫醫生金師傅》柳演錫＆徐玄振；《步步驚心》李準基＆IU；《藍色海洋的傳說》李敏鎬＆全智賢

分豬肉獎

掛住睇MBC

有支康師傅

娘娘笑得好靚

康師傅冰紅茶...

娘娘果然好識嘆

坐左成晚休息下

新年快樂,IU 2017年出新專輯

各位新年快樂
今年都要同娘娘成日見

新年快樂呀各位
我既新年願望係希望娘娘快d cb

各位新年快樂

各位巴打新年快樂

合皮扭耳~~

新年快樂 IU comeback soon

各位新年快樂🍾️🎉
希望2017 娘娘出多啲軍糧同俾多啲機會我地捐奉

新一年娘娘唔好再拍劇... 去少D 強國...
出返隻碟上台打下歌啦...

唔使好多，拎返四五個一位又夠鳥~~

我估去完台灣應該會有CB
新一年樂觀d

佢唔打歌都拎一位架啦... 所以打唔打歌都無所謂...

上面瞓起到張相真係瘦到癡線

呢句真

好似有啲瘦得唔健康 , 都係肥啲好

결국에 소와 수는 베스트커플상을 받고야 말았어요!!! 감사합니다🙇🏻🙇🏻‍♀️

娘娘2017年第一次派糧

그리고 우리팀 고맙습니다 다들 새해 복 많이 받으세요❤️

繼續

洪宗玄 IG 有片

夜嘛嘛先黎派糧....
咁點都好過唔派既...

開新 post 先

Happy New Year！